\thispagestyle{empty}
\begin{normalsize}
	\begin{center}
		{\bf МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РЕСПУБЛИКИ БЕЛАРУСЬ}
	\end{center}
	
	\begin{center}
		{\bf БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ}
	\end{center}
	
	\begin{center}
		{\bf ФАКУЛЬТЕТ ПРИКЛАДНОЙ МАТЕМАТИКИ И ИНФОРМАТИКИ}
	\end{center}
	
	\begin{center}
		{\bf Кафедра дискретной математики и алгоритмики}
	\end{center}
\end{normalsize}

\vspace{20pt}

\begin{center}
    {\bf ДАНИЛЮК Диана Александровна}
\end{center}

\begin{center}
    {\bf Численное моделирование тепловых процессов в условиях
    высокотемпературного синтеза на суперкомпьютере с распределенной памятью}
\end{center}

\vspace{20pt}

\begin{center}
    {Магистерская диссертация \\
    специальность 1-31 81 09 <<Алгоритмы и системы обработки больших объемов информации>>}
\end{center}

\vspace{50pt}


\hfill
\begin{minipage}{.45\linewidth}
	\begin{flushleft}
		\textbf{Научный руководитель} \\
		кандидат физ.-мат. наук, доцент \\
        \textit{Баханович С.В.} \\
		\medskip
		%канд. тех. наук\\
        %с.н.с. ГНУ <<ОИПИ НАН Беларуси>>
        %\textbf{Руководитель практики от организации:} \\
        %\textit{Володских А.В.} \\
	\end{flushleft}
\end{minipage}

%\begin{minipage}{.63\linewidth}
%    Допущена к защите\\
%    <<\underline{\quad\quad}>> \underline{\hspace{2.5cm}} 2019\\
%    Зав. кафедрой дискретной математики\\ и алгоритмики,
%    доктор физико-математических\\ наук, профессор В.М. Котов \underline{\hspace{2.5cm}}
%\end{minipage}

\vspace{\stretch{1}}

\begin{center}
	Минск, 2019
\end{center}

\newpage
